{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151502?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 인스타 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。5歳以下のお子様は保護者と一緒に宿泊する場合、追加料金なしで宿泊できますが、6歳から7歳のお子様は5,000ウォンの追加料金が必要です。 人数を追加する場合は、1人あたり10,000ウォンの料金が適用されます。歯ブラシと歯磨き粉を提供し、簡易朝食は宿泊利用の場合、午前10時まで提供されます。ビジネスセンター、セミナー室、宴会場などの付帯施設が提供され、無料駐車場と無料Wi-Fiもご利用いただけます。最高の施設とアメニティを提供し、科学的な照明とラテックスベッドで熟睡することができます。モーニングコールサービスと荷物預かりサービス、コピー、スキャン、ファックス、プリントなどのビジネス支援サービスもご利用いただけます。環境にやさしい客室管理のためにスプレを使用し、追加費用は現地でお支払いいただきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "5歳以下のお子様は宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "5歳以下のお子様は保護者と一緒に宿泊する場合、追加料金なしで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "6歳から7歳のお子様の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "6歳から7歳のお子様は5,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、1人あたり10,000ウォンの料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉を提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどれくらいの時間まで提供されますか？",
            "answer": "簡易朝食は宿泊利用の場合、午前10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、セミナー室、宴会場などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場と無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "科学的な照明とラテックスベッドで快適にお休みいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなビジネス支援サービスが提供されますか？",
            "answer": "モーニングコールサービスと荷物預かりサービス、コピー、スキャン、ファックス、プリントなどのビジネス支援サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金以外に追加の費用はありますか？",
            "answer": "環境にやさしい客室管理のためにスプレを使用し、追加費用は現地でお支払いいただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 444
    }
}